點解而家仲會有蚊 係咪痴線的

已經日日點蚊香

啱啱先拍死兩隻

呢幾日開始有

我連續兩晚都有

每晚訓前捉到隻
訓緊都仲會係耳邊vvvv

真 尋晚咬到成面都係